【Deep State】喬治布殊祝賀拜登當選 稱民眾可相信選舉公平

美國共和黨籍的前總統喬治布殊表示，已經與民主黨的拜登通電話，祝賀對方當選總統。

與現任總統特朗普質疑選舉舞弊不同，喬治布殊在聲明說，美國民眾可以相信今次選舉從根本上是公平的，誠信得到維護，結果清晰，無論民眾如何投票，那一票都被點算，但同時表明特朗普有權提出重新點票及訴諸法庭。

喬治布殊又說，雖然與拜登有政治分歧，但拜登是個好人，贏得領導及團結國家的機會，又感謝拜登在勝選講話中的愛國信息。喬治布殊認為，現在是時候為了家庭、鄰居、國家及未來而團結。

MOLA MOLA

以前都幾鍾意布殊 覺得佢傻下傻下 幾單純
但近年真係老人痴呆 老到傻撚左

Ching 點睇你玩膠曲線俾人貼堂？

連登仔：英國保守黨係左膠

打緊稻草人？

你第二個回覆係點睇到連登仔一個二個係度大驚小怪